中國及韓國人到日本後要在指定設施進行2星期的「待機」

日本自遊易
1分鐘 ·
日本官方確認了，中國及韓國人到日本後要在指定設施進行2星期的「待機」。

詳情預計稍後公佈。

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門